食咗有非洲豬溫嘅豬會有乜事？

到底會變非洲人
定係會變🐷

善心打破

港豬食豬梗係奶野la

沒事兒